Clavius project. Producer.
=========================
*Clavius* - прототип цифрового двойника нефтеперерабатывающей установки.\
*Producer* сервисы - обеспечивают отправку данных на обработку модели по заданным сценариям.\

Структура проекта
------------
**Producer**\
├── **/bin**- *каталог с исполняемыми файлами.*\
│   ├── **producer.py** - *описывает сценарии отправки данных.*\
│   ├── **broadcast.py** - *запускает отработку сценариев отправки данных.*\
├── **/docker**- *каталог с описанием сервисов для docker-compose.*\
│   ├── **/[name]** - *каталог с описанием сервиса для отправки данных в **[name]** модель.*\
│   │   ├── **config.yml** - *YAML файл конфигурации сервиса и сценариев его работы.*\
│   │   ├── **Dockerfile** - *Dockerfile для запуска данного сервиса.*\
├── **docker-compose.yml** - *YAML файл конфигурации и общих параметров однотипных сервисов.*\
├── **requirements.txt** - *файл с информации об использованных в проекте библиотеках.*\ 

Запуск сервисов
------------
Файл *docker-compose.yml* служит для запуска нескольких сервисов одновременно. Как частный случай -с помощью 
него можно запустить один отдельный сервис (для этого в структуре файла должна быть описан только он).\
\
Запуск сервисов производится командой:
```
$ docker-compose up --build
```

Конфигурирование Подключения к БД (пока только MySQL) производится в *docker-compose.yml*:
```
x-database: &database
  DB_HOST: 127.0.0.1
  DB_USER: root
  DB_PASS: qwerty
  DB_NAME: TEST_Clavius
```
На данный момент БД едина для всех сервисов, в отличии от хоста и топика Kafka, 
которые конфигурируются для каждого сервиса отдельно:
```
environment:
      <<: *database
      KAFKA_TOPIC: ForecastTopic
      KAFKA_HOST: localhost:9092
```
